{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010649",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42070&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "청주 청남대풀빌라 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後15:00で、チェックアウトは午前11:00です。 予約のお知らせにより、カップル以上の男女同室での宿泊は不可であり、未成年者の場合は入室できません。 追加人数がいる場合は必ず連絡をいただき、人数を超える場合は追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペット連れの場合は入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。 入室と退室時間を遵守しなければならず、施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任も負うことがあります。 客室内では魚や肉を焼く直火方式の調理は認められておらず、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、娯楽や飲酒、高声は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることが。 ペンションの期間未確定により料金が誤って反映されることがあり、この場合には自動的に予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。 バーベキューの利用時間は午後10時までで、炭とグリルの料金は25,000ウォンで、2時間使用後の追加炭は10,000ウォンです。 炭を直接持ち帰ったグリルは使用できず、火災に注意する必要があります。 児童と乳児の同伴時は安全に注意しなければならず、プールは6月1日から9月30日まで運営され、午後3時から午後8時まで利用可能です。 泳ぐ時は帽子を必須で着用しなければならず、保護者同伴がなければ子供はプールを利用できません。 駐車できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後15:00で、チェックアウトは午前11:00です。"
        },
        {
            "question": "男女のカップルでの宿泊は可能ですか？",
            "answer": "予約のお知らせにより、カップル以上の男女同室での宿泊は不可です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者の場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "追加人数は可能ですか？",
            "answer": "追加人数がいる場合は必ず連絡をいただき、人数を超える場合は追加料金が発生する場合があります。最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊できますか？",
            "answer": "ペット連れの場合は入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は厳守ですか？",
            "answer": "入室と退室時間を遵守しなければならず、遅延した場合は追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での調理はできますか？",
            "answer": "客室内では魚や肉を焼く直火方式の調理は認められておらず、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、喫煙所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "重複の予約はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができます。"
        },
        {
            "question": "料金の誤反映はどうなりますか？",
            "answer": "ペンションの期間未確定により料金が誤って反映されることがあり、この場合には自動的に予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用時間は何時までですか？",
            "answer": "バーベキューの利用時間は午後10時までです。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューセット（炭とグリル）の料金は25,000ウォンです。2時間使用後の追加炭は10,000ウォンです。炭を直接持ち帰ったグリルは使用できません。"
        },
        {
            "question": "プールの利用期間はいつからいつまでですか？",
            "answer": "プールは6月1日から9月30日まで運営されており、午後3時から午後8時まで利用可能です。"
        },
        {
            "question": "プールの利用条件はありますか？",
            "answer": "泳ぐ時は帽子を必須で着用しなければなりません。また、保護者同伴がなければ子供はプールを利用できません。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場をご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 524,
        "QA": 654
    }
}